【恥笑，TVB連累廣告商】今日洗版任務 - 鈣思健

轟炸電郵任務，#2 有詳細點人數
第3️⃣批電郵：167 --> 179人
第4️⃣批電郵：133 --> 147人
(請補做：)

每日洗版行動，真係work ga！
Bless 上星期回應網民洗版
喺TVB落廣告就係有咁嘅risk，本來醜聞冇人想知、冇人理、亦冇人爆料，
但公司一落TVB廣告助紂為虐，就會受到注意，醜聞就會被挖出嚟無限廣傳

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@28 Oct 2019
鈣思健

※新留言template，全力阻止廣告商簽訂下年合約
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

講下臭屎
落TVB廣告，仲要搵2件TVB藝人代言，罪加一等！
聲稱令「骨質流失減慢98%、骨質密度提升8倍」咁神奇？仙丹？
哦～ 原來英文細字寫返：絕經婦女
各位，你今日絕左經未呀？

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

轟炸電郵任務，點人數時間

第1️⃣批電郵：536--> 546人
第2️⃣批電郵：513--> 526人
第3️⃣批電郵：167 --> 179人 (請補做：)
第4️⃣批電郵：133 --> 147人 (請補做：)
第5️⃣批電郵：261 -->377人
第6️⃣批電郵：225 -->318人

推

push

推呀
做左未呀

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

特別行動！入去呢個Post留言同派嬲話唔想見到CCTVB偽人！

ho

ｐｕｓｈ

誅死TVB，你同我都有責任

推薦定期覆桌嘅TVB客戶：
仲有好多手足買嘅【麥當勞】;
唔賣水又斬人嘅【OK便利店】;
刪人留言嘅【美麗華旅遊】

另外，11·2 維園見

lm

TVB食屎！

support

真新聞

假新聞

加油

淨係local FB 唔夠架
建議搵幾個國際品牌，去佢總公司FB twitter 洗佢板啦😌